{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja v√µin lennata. Mulle meeldib lillede √ºmber sumiseda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma teen mett!"},{"text":"Mul on kollased ja mustad triibud."},{"text":"Mulle meeldib nektarit koguda."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Olen mustade laikudega punane ja lendan ringi. Inimesed √ºtlevad, et mul on vedanud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µned arvavad, et ma toon head √µnne."},{"text":"Ma olen tavaliselt punane."},{"text":"Mul on laigud."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"3","type":"bug","question":"H√ºppan rohus ringi. Olen roheline ja mul on pikad jalad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen siristavat h√§√§lt."},{"text":"Minu v√§rv on nagu rohi."},{"text":"Mul on h√ºppamiseks pikad jalad."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Marsin rivis ja kannan toitu tagasi oma koju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan koloonias."},{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev."},{"text":"Kannan asju, mis on minust suuremad."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Ehitan kleepuva veebi, et oma √µhtus√∂√∂ki p√º√ºda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Ô∏è Inimesed kardavad mind vahel."},{"text":"Ô∏è Mulle meeldib s√º√ºa k√§rbseid ja muid putukaid."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Alustan r√∂√∂vikuna ja siis l√§hen kr√ºsalisse. V√§lja tulles on mul tiivad! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suureks saades v√§ga v√§rvikas."},{"text":"Ma s√∂√∂n noorena palju lehti."},{"text":"Mulle meeldib juua nektarit lilledest."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Mul on palju jalgu ja pikk keha. Ma rooman maas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"ÃÅ ÃÅ ÃÅ Mul on √ºle 20 jala."},{"text":"Mulle meeldib end kivide ja palkide alla peita."},{"text":"S√∂√∂n surnud lehti ja putukaid."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Elan maa sees ja ehitan k√ºnkaid. Vahel hammustan! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen seotud sipelgatega, aga v√µin n√µelata!"},{"text":"‚Üë Minu hammustus tundub tulena!"},{"text":"Ô∏è Elan maa-aluses koloonias."}],"options":[{"label":"Maauss","isCorrect":false},{"label":"Tulesipelgas","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Ma v√µin pimedas helendada. Olen putukas, kes lendab √∂√∂siti ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasutan oma valgust s√µbra leidmiseks."},{"text":"N√§ete mind enamasti √∂√∂sel."},{"text":"Mul on roheline tuli."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Olen mardikas, kes on v√§ga tugev ja suudab kanda raskeid asju. Rullin s√µnniku palliks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n ja veeretan loomaj√§√§tmeid."},{"text":"Olen tuntud oma tugevuse poolest."},{"text":"Elan Aafrikas ja teistes soojades kohtades."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"S√µnnik peet","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine, kaladele meeldib minus ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tehtud paljust veest!"},{"text":"Paadid h√µljuvad minu peal."},{"text":"Vaalad elavad minus."}],"options":[{"label":"Taevas","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Elan ookeanis ja mul on kaheksa k√§tt. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on palju k√§si, millega haarata."},{"text":"Ma v√µin tinti pritsida, kui ma kardan."},{"text":"Mulle meeldib kivide vahel peitu pugeda."}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Seahobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Olen koduks mereolenditele ja olen v√§ga v√§rvikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tehtud pisikestest loomadest!"},{"text":"Kaladele meeldib minu √ºmber ujuda."},{"text":"‚òÄÔ∏è Vajan kasvamiseks p√§ikesevalgust."}],"options":[{"label":"Korallrahu","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Liivaloss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Mul on kest ja liigun liival v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tigu t√º√ºp!"},{"text":"Kannan oma kodu selili."},{"text":"Mulle meeldib ookeanis taimi s√º√ºa."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Seashell","isCorrect":false},{"label":"Meretigu","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen suur kala pointsete hammastega. Inimesed kardavad mind vahel. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen tuntud kui kiskja."},{"text":"Ujun k√µigis ookeanides."},{"text":"Mul on palju rida teravaid hambaid."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Vaal","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Ma olen v√§ga v√§ike kala ja mul on hobuse moodi pea. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib hoida kinni merevetikatest."},{"text":"Olen oma nime saanud talulooma j√§rgi."},{"text":"Issi kannab tittesid!"}],"options":[{"label":"Merekilpkond","isCorrect":false},{"label":"Seahobune","isCorrect":true},{"label":"Klounkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Ma v√µin sind oma kombitsatega n√µelata ja h√µljun ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mind leitakse tihti rannast."},{"text":"Minu n√µelamine v√µib haiget teha."},{"text":"Olen enamasti veest tehtud."}],"options":[{"label":"Mesilased","isCorrect":true},{"label":"Merevetikad","isCorrect":false},{"label":"T√§htkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen hiiglaslik imetaja, kes laulab ja elab ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurim loom Maal!"},{"text":"Suhtlen lauludega."},{"text":"Ô∏è Hingan √µhku l√§bi augu."}],"options":[{"label":"Tihend","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Walrus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Rooman m√∂√∂da p√µhja ja mul on k√µva kest seljas. V√µin ka v√§ga kaua elada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Munen rannas oma munad"},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa mererohtu."},{"text":"Ô∏è Olen v√§ga aeglane ja elan pikki aastaid."}],"options":[{"label":"Lobster","isCorrect":false},{"label":"Merekilpkond","isCorrect":true},{"label":"Krabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen kala, kes elab ookeanis ja n√§eb v√§lja nagu lapik ketas. V√µin anda ka elektril√∂√∂gi. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu ≈°okk v√µib teisi kalu uimastada."},{"text":"Olen tasane ja √ºmmargune nagu pannkook."},{"text":"Elan ookeani p√µhjas."}],"options":[{"label":"Angerjas","isCorrect":false},{"label":"Elektriline Ray","isCorrect":true},{"label":"Puhverkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}}]}